傻淡日日輸錢苦主揮手區

做淡是一種生活態度
不管熊市被反彈浪夾死
還是大牛市被日夾夜夾
仍然風雨不改堅持付出
像極了愛情